大家用咩方法down 歌

上網打歌名down

iTunes

寬頻

買碟

Spotify

Google 打名

4SHARED

JOOX

iTunes , 8蚊 一隻歌，或者 taobao 日本大碟，akb48 個啲平到嘔

去youtube搵完之後喺條link入面youtube呢個字前加個link字再enter 入到去dl 咩format都有